我同你地賭

如果我今日太陽落山之前無落街跑步我就輸

你地講輸d咩野

日落截止

以為咩事

已經跑完